德國叫終國賠1300億英鎊

Push

ok

Finally

風起了

13億啖口水就有你份

信住先

A bombshell op-ed this week in Germany's largest tabloid newspaper, Bild, joined this outrage by drawing up an itemised invoice for €149bn (£130b).

係圖片報叫佢賠唔係政府叫 ok?
拉

pin this 啦
肥婆奶共架
唔好以為德國係盟友